其實教育界真係鐵飯碗

呢個年代乜7都要沙紙，係除左人口問題，根本上好難會失業